{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050024",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "최고당돈가스 성신여대점"
    },
    "text": "城北区ボムンロ34道77 1階チェコダン、豚カツ、誠信(ソンシン)女子大学店は誠信(ソンシン)女子大周辺に位置したトンカツおいしい店です。毎日当日生産された新鮮な豚カツを提供しており、100%韓国産の灯心を使用して直接とんかつを作っています。赤い色を持っている豚カツ肉は鮮肉(冷蔵肉)にあるマイオグロビンのためであり、注文受付直ちに調理する原則を守っています。基本手作り生ロース、チーズトンカツ、チキン安心ガス、サツマイモチーズトンカツ、サラダトンカツなど、様々な種類のとんかつとソースを提供します。包装注文の際、包装容器が値段が追加され、売場内の苦情事項は電話で連絡頂ければ迅速に応対してあげます。チェコダン、豚カツ、誠信(ソンシン)女子大学店は誠信(ソンシン)女子大学正門から徒歩5分の距離に位置しており、毎日11:00~21:30まで営業します。メニューにはセットメニューとメインメニュー、珍味メニューなど多様なとんかつと一緒にカレーライス、デリ肉醬丼、うどん、火の冷麺など多様な食べ物があります。ご飯の追加には、追加料金が付加されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "城北区ボムンロ34道77 1階にあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなとんかつを提供していますか？",
            "answer": "基本手作り生ロース、チーズトンカツ、チキン安心ガス、サツマイモチーズトンカツ、サラダトンカツなど、様々な種類のとんかつを提供しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日11:00~21:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "他に提供している食べ物はありますか？",
            "answer": "カレーライス、デリ肉醬丼、うどん、火の冷麺など、多様な食べ物も提供しています。"
        },
        {
            "question": "豚カツの肉はどこから来ていますか？",
            "answer": "豚カツの肉は100%韓国産の灯心を使用しています。"
        },
        {
            "question": "注文後、どのくらいの時間で調理されますか？",
            "answer": "注文受付直ちに調理する原則を守っていますので、比較的早く調理されます。"
        },
        {
            "question": "包装注文の際、包装容器の値段は追加されますか？",
            "answer": "はい、包装注文の際は包装容器の値段が追加されます。"
        },
        {
            "question": "売場内の苦情事項はどのように連絡すればいいですか？",
            "answer": "売場内の苦情事項は電話で連絡していただければ、迅速に対応いたします。"
        },
        {
            "question": "誠信(ソンシン)女子大学店は誠信(ソンシン)女子大学正門からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "誠信(ソンシン)女子大学店は誠信(ソンシン)女子大学正門から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ご飯の追加料金はありますか？",
            "answer": "ご飯の追加には追加料金が付加されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 396
    }
}